見到樓下餐廳執笠真係好撚心涼，當日屌醫護逃兵威脅封關。家下現眼報，屌過醫護都要背上幾廿條人命既罪孽

光頭警長之稱的劉澤基今日（30日）在其微博發表針對醫護人員的言論。近日有醫院的護士分別地請病假，亦有醫管局工會提出工業行動，要求政府回應封關、呼籲市民戴口罩等訴求。劉澤基首先形容請病假的醫護為「逃兵」，揚言「現在我反而真的希望他們感染新型冠狀病毒」，以領悟病者的感受。

林志偉批評，有教育界灌輸仇恨和偏見將年青一代推向深淵，有「衞法者」公然鼓吹違法行為破壞法治之本，又提到有醫護界醫德操守欠奉，無視病人福祉動輒擅離職守。

樓下百份百KFC大家樂風光依舊
點解一個屋邨可以全部餐廳都藍

我屋企好運, 有兩間中價位黃店, 生意超好

因為係領匯地頭

慶祝藍店gg

領匯霸權

合理理由懷疑藍/紅店租領展黨鐵有平租